Chok油問題

Wet race mode無問題
Sport mode 掂住油門定速
架車chok下chok下 啲力一下一下
問過2間車房都唔知咩原因
有冇巴打試過有呢個問題 點解決

好簡單，換過部

Wet mode會長期大幅度限制扭力輸出
Race mode就相反，你甩尾都唔會介入你
所以如果wet同race冇事，淨係sport出事
咁可能係電子嘢或者啲sensor傻傻地

Chok油